[大灣駒] 仇思達: 提倡「勇武抗爭」是不切實際, 不負責任

連大灣駒都支持和里非非, 勇武派玩撚完

仇思達 quote:

2019年3月31日， 本人在 《夜間熱線》批評部分「獨派」提倡「武裝革命」、「建立軍隊」是不切實際，只會將香港市民推向危險邊緣；並斥責部分「獨派」試圖煽動青年在此時此刻繼續推動所謂「勇武抗爭」，是極為不負責任的行為。

咁又屌泛民?
乜都你講晒你贏晒

日日踎係屋企開直播屌哂所有人就最實際，又可以收課金，又可以攞個直播人數打飛機

咪又係我做就得
人地做就唔得囉

鑽探公司係堅定流

堅過石堅
以反對派陣營計，佢單黑材料可以話係香港政壇界史上最撚黑，應該冇人可以超越到佢單醜聞，過多一百年都未必有

都被踢爆係共諜，直頭戲都廢事做

做政府工程唔一定賺咁你又做？屌你老母仇思達
根本共諜

原來係二世祖
唔怪得咁撚得閒

之前佢契哥黃毓民叫人掟汽油彈

幾時直接講支持民建聯最實制
唔差在

係咪即係「返泛民」？

兩樣野都好合理，但估唔到係由一個人講
一係就和理非一係就勇武

佢和理非
起碼非粗口唔係先

這隻狗真聽話,主人快d俾塊狗餅佢食啦!

泛民靜坐遊行無用，勇武就係推人去死
都係星期六坐定定聽節目最有效

碌撚、壽司達、拖糧澤一齊收皮

仇二世
仇鳴煒
無敵鑽探
順邦神駒